有冇中小學老師睇緊連登呢個page?

其實老師係咪都會食煙飲酒蒲?

老師唔係人？

小學老師

你睇下啲休班警

做左5年中學老師

為人師表喔

辛唔辛苦

鍾意份工所以還可以

以前個中學miss需然唔係好標青 但佢對人嗰種態度 搞到好想做佢細佬或者佢條仔

page你老母